中聯辦搭起一個新雞棚

2018年12月，中聯辦搭起一個新雞棚——大灣區青年總會。聽個名就知道噩夢已經來臨。

圖中成立典禮上主席左右的就是中聯辦新界工作部正副主任李薊貽和張肖鷹。

「點解係新界工作部？」

因為大嶼山在新界。你以為政府發展明日大嶼是為了起樓給香港人住？別天真了，主因是大嶼山將會成為大灣區香港片區的中樞，終極目標就是用橋接通屯門和赤鱲角，讓大陸人可以一小時由深圳去機場。得屯門，得大嶼，就可畫好大灣區共榮圈的國土鍊成陣。

灣青總由一間叫德毅的公關公司抬橋和文宣，由新社聯屯門區議員雲天壯和校長會主席鄧振強（還記得政府鼓勵北上教書嗎？）牽頭創立。主席吳學明畢馬威出身，是香港建地的總經理，在廣州和澳門發展幾十個商住項目，5年前於佛山投資32億興建科技園，大約2022年竣工，香港北上的初創將會落戶於此。港府今年財案撥出500億搞創科，教育局推STEM教改，目的就是配合大灣區發展。

林鄭上台後的規劃，根本不是港人行先，而是一切以大灣區先行。

灣青總之成立，源於副總理韓正在去年6月要求將香港的青年融入國家發展大局。我有位科學園做初創的朋友，慨嘆政府正在營造一個「返大陸是唯一出路」的氛圍，目的是產業去本土，融掉香港。灣青總目標也是如此，你只要係世界仔，就一定有筍位畀你撈。灣青總將會成為繼民建聯和工聯會之後，另一個政治分贓的平台。

以下灣青總架構的具名者：

實德環球楊海成的外甥馬浩文、玩具大王之子蔡加讚、青年民建聯顏汶羽、公民力量黃宇翰、美聯高級顧問余澤銘、頌謙及國景太子爺譚皓茗、概念資本張瑞祺、沙田少年警訊胡智政、世威太子爺許世焜、大悅城地產譚莉儀、張耀榮之子張永達、麥瑞地產蔡京暽、商界女領袖協會張嘉琦、交通銀行及臻云科技張弘、呂志和外孫程珍、新寶堂太子爺方煥興……

這些名字和機構對大家來說都非常陌生，但你要知道，十年二十年後，中聯辦就會將香港和澳門的未來交託在這些人手中了。涵蓋之廣，令人驚訝中聯辦的分餅手法是多麼純熟。

這些人就是未來的「棟樑」、立法會議員、官、人大，這名單卻沒有給予我任何安全感，反之，我彷彿預見2047年的香港早在這一刻就被這些人瓜分和斷送，因為一切都按照中共的計劃實現中。

民間有甚麼青年組織與之抗衡？你見到維穩機器打壓本民前、熱血公民和香港眾志的力道，劉迺強（已歿）怎利用青年新政去收割傘運的支持者，共青團怎樣試圖瓦解學聯——你再將所有事件串連去看，此消彼長，中聯辦扶植的青年現已羽翼漸豐，青年抗爭者卻被說成社會問題的源頭——試問，這場青年之抗爭該怎麼打？

有沒有印象前陣子新聞賣過，大陸用5G令醫生可以遙距做手術嗎？澳門鏡湖醫院在5月11日已實現這個技術。上面那個許世焜，剛巧在山西做醫療機械臂生意的。我睇過一篇報道，那個科大學者滿懷憧憬說，第時香港人搬上大灣區住，醫生身在香港都可以遙控幫他們做手術了——很先進是不？所以我們就要接受像1940年猶太人面對的那場徙置計劃？

4月24日，灣青會在廣州參加「大灣區青年職業發展5A行動」大會，你看一下行動目的：

//支援港澳青年在穗學習、實習、交流、就業、創業的政策（5A），營造香港澳青年來穗發展的良好氛圍，推進港澳青年來穗職習發展，建設全國一流港澳青年創新創業高地，推動廣州實現老城市新活力……//

中共真係不遺餘力地瓦解港澳的青年力量。

你跟李家仁上廣州做5A人嗎？

敢問泛民有沒有一個28年的抗爭大綱？

沒有。對於大灣區，他們僅向林鄭「表達憂慮，擔心香港被規劃」。

你們既然明知香港正在被中共規劃的話，何不主動去規劃一個香港人想要的香港？

沒有。他們只着眼連任，永續抗爭。

你可以懷憂，但請不要喪志。灣青總只成立了半年，張建宗和劉鳴煒所搞的青委會，意圖控住民間青年力量，也不過是近來的事。急起直追還未遲。

上街的青年，真係要從政了。

連登的政治動員已是榜樣，但請你好好想想，除了按推之外，還可有何作為。距離區議會選舉提名還有兩個月，上屆有66席自動當選，不選白不選，這是自動當選的選區名單：

大灣區的核心，控制明日大嶼的離島區議會，18席有8票係當然議員，泛民只得2票，制度之邪惡莫過於此。懇請離島區嘅街坊站出來，與建制硬碰，陳明中共怎樣利用大嶼山禍港。屯門嘅朋友，何君堯喺樂翠選區，龍門、景興、翠興係自動當選，是時候坐言起行了。

短期內，抗爭前線仍在18區的街頭，但怎能令這股力量引入區會，則是麥美娟等建制派最害怕的事——內部勢力發功。

作者

建議大家follow佢 佢d文章好有用

推

Push 之前廣傳個篇信用評分系統 都係佢寫

請關注

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

父幹大王蔡加讚

中共係香港佈左好多局, 想2047個時香港成為佢地心目中GE中國城市

巴絲介紹左個好page，已follow

好post

標題吸引唔到人？
好文喎

？？？？

push

可能唔明咩叫新雞棚掛

香港革命
刻不容緩

或者對呢方面比較冷感 無視咗

所以721目標應該對凖中聯辦

推
明日大愚唔止泵水比中共咁簡單，仲係大灣區好重要一步，等大陸人經港豬噢直到中環核心區

Lm

民間有甚麼青年組織與之抗衡？你見到維穩機器打壓本民前、熱血公民和香港眾志的力道，劉迺強（已歿）怎利用青年新政去收割傘運的支持者，共青團怎樣試圖瓦解學聯——你再將所有事件串連去看，此消彼長，中聯辦扶植的青年現已羽翼漸豐，青年抗爭者卻被說成社會問題的源頭——試問，這場青年之抗爭該怎麼打？

我屌柒你老母又帶d私貨入去
青政又鬼 游b監都坐埋出黎一世冇得再選呀屌你老母
學聯收皮係傘運失敗後大家共識 咪撚老屈本土派係共產黨啦仆街
其他野我同意 係呢d 仆街搞分化一定要屌

Push

好文

7.21國際文宣

認同，明日大嶼係人血饅頭，拎香港人錢協助建設大灣區計劃，拎曬香港人d錢再飛起香港

留名

林奠真係犀撚利

一鑊將支共啲部署掦曬出嚟

咁澳門去機場唔得咩
最主要係想搶走機場 香港機場變成上水

721見

其實大灣區呢個棚已經十年前已經開始搭！
繼領展同港鐵後，黎緊十年內將會有第三個政府部門私營化，北望神洲，回報祖國

發夢同朋友傾計，佢飲大二杯話我知。

幫你推

沒有出路，只能自救

Pish

呢個作者我睇開
佢d文幾好，有深度
但經常夾雜分化內容

總有人對泛民不滿
平時屌泛民無咩所謂
但而家大事大非，忍一陣都唔係咁難吧...

pusj

agger 自動過類分化內容

我都唔明點解會話青政

推721港島見。

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

成篇文都認同
係呢度睇到嬲

點先可以贏

呢篇文必須推

除左分化本土派同泛民個part
其餘都認同
香港一定要重整議員分佈
唔可以俾保皇狗得逞

一見已經嗅到惡臭

P

黨國機器

成件事好嘔心

好想eliminate 名單上的港奸

要follow呢個page

全文基本上同意, 唯獨呢句錯晒
你見到維穩機器打壓本民前、熱血公民和香港眾志的力道，劉迺強（已歿）怎利用青年新政去收割傘運的支持者

1 本民前同青政本身係同盟, 咁講有拉一派打一派之嫌 (雖然而家兩者都滅左黨, 冇咩好幫口)
2 熱狗根本係分化打壓其他同路人力量既主要來源, 死左都唔抵可憐

好同意中共已有個28年發展計劃
我地需要一個香港人方案

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

真係

所有野都係一環扣一環
唔係佢送中搞大左撩起晒啲野起身 啲議案神早二三讀咁通過
依定場仗真係唔係反完佢就算
大家真係要持續抗爭 只要暴政一日係度 我地一日都要出黎！
Btw香港人真係好撚柒攰 成日都畀人賣

再推

劉迺強（已歿）利用青年新政去收割傘運的支持者

大家點睇?

提提大家，幫大灣區護航嘅仲有高級五毛沈旭輝

好恐怖

有冇人蝕抵啲混入做無間道去收下料

係，有d位有分化成份，要小心